有冇人真係會睇呢度啲post去搵野食？

是

觀塘

搵食師

食你

死人印仔搞到我買唔到759pizza

是靚早午晚師

觀塘好遠睇你食算

我同女朋友真係會

觀塘點搵on9

屌你老母我除咗知道間餐廳係觀塘之外就冇其他資料，我想要詳細地址啊

睇post師

觀塘師

唔會 懶得出街

睇下邊間伏 多過睇邊間好食

睇你po係冇可能揾到

駿業街 熟食大廈/街市

睇到你介紹在家
去咗食
好食

希望你以後直接講餐廳名
唔好再答觀塘

百里香: am I a joke to you?

直接講會俾人屌我打手

跟食師

你唔講咪又係俾人屌
講啦
唔好嘥時間

你又唔肯講喺邊度

我真係

2年前有個打手日日喺度開post食百里香 嗰陣搞到每次食都要排隊

我
食咗oh my box

會

睇開黃藍地圖搵嘢食

會
信大家提議

觀塘
咪跟左你去食百里香囉老闆

邊個

打手師

中非老

我會掉返轉，印巴食過我就唔食

直接食定仔

我未食過屎
你快啲食

係到發現Open Mouth

得我可以食

滿意嗎

唔開名點搵
屌你

我指餐廳姐

咪你囉

後尾百里香仲要執埋

去左你到揼骨
好大力